有關Ipone6靜音問題

請問各位巴絲，我部手機開左靜音但係影相cut圖都有音，啪左靜音制都冇用，求解答

影相靜唔到音好困擾我

天才吧

部機係日本買？

唔知。因為係人地送

買左水機

如果係日本買的 咁就幫唔到你了

大獲了

唔該巴打答我 即使係壞消息

JB左都仲有方法既

Ipone6 淘番黎咖

攞去check 下咪知

如果係日版就一定有聲

算啦。死心啦，唔想JB

係日版

Rip

冇得救

部機Model係咩??